另一半半夜出去睇通宵波，講聲都無，代表咩?

我只係想佢講我知佢出咗去睇波
唔係要求details到講同邊個去邊到做乜野...
佢都話覺得無需要...仲覺得我地關係無必要交代佢嘅行縱
老實講，佢當我咩?
有尊重過我?

尋晚有大波咩？要咁緊張出去睇？

就將呢幾句同佢講翻
唔好又嚟果啲你唔係做錯咩都唔知下話
跟手嬲一兩日就算

報到咩
慘過返工

肯定去咗叫雞

我唔知 大細波重要咩...
根本無尊重我.....

另一半出去同異性單獨行街

半夜成晚無返，講聲都要掛

做你另一半真係橙

實去左叫雞

咁我知佢係同同性朋友去嘅....

帽事嘅

呢個時勢又未必既

一陣奶隻北姑lin 諗起上手武漢佬陣口水除都尻縮

代表佢熱愛足球，btw 唔好諗咁多對大家都好

我都唔知邊個慘...
一句"我覺得我地關係無必要講我行縱你知"
玩哂

哈哈 咁你都信係同性 有相都可以一齊滾啦傻9

最重要係琴晚無大波啊

我唔係諗佢有無背叛我
只係想佢講聲我知....
我無諗住反對都無阻止

即係點............

佢幾點出去先?

你知唔知佢係邊隊球迷?

夜晚12點出...

熱刺對曼城算尋晚最大波

其實你好正常 都係要個交帶
我拍拖拍到坐監咁